依班潮人真係冇得輸！

私怨無撚擺上嚟啦

兒童院?

你係咪現實世界成日俾佢哋蝦呀？

好撚型咩？

其實有咩問題

樓主唔抵得人哋影過你

型

好靚仔 如果我係女實倒追

SWAG🤙🏿🤙🏿

圖中邊個係你

肉酸到

咁都要俾你批鬥，對唔住囉

好普通衣着姐

如果我著呢d衫一定好毒

呢啲人周街都有啦 做乜擺人上黎

又唔算染既 不過有2個個樣似MR

成班傻鳩

係髮型出事
其他無咩野
正常出街look